GoShare共享電動機車(電單車)進軍台北！ 綠牌車Gogoro VIVA加入車隊

GoShare共享電動機車進軍台北！ 綠牌車Gogoro VIVA加入車隊

2019年10月29日

GoShare移動共享服務10/21下午五點在台北正式上路，並同步在信義區、大安區、中正區三大核心商圈舉辦盛大上線活動，不過活動開跑前，現場早已聚集大批民眾卡位排隊，準備搶先騎乘車隊陣容中的全新車款Gogoro VIVA！

有民眾下午四點不到，就出現在排隊隊伍中，滿心期待說：「可以免費換千元騎乘金，也還沒有騎過這一台，想騎騎看。」GoShare台北站，主打採用Gogoro 9月新發表的綠牌電動機車VIVA，小巧流暢車身，重量只有80公斤，不只配備無線充電手機架，更首度將服務擴及到具備輕型機車騎乘資格的民眾，上線前三天將投放1000台，預計年底前將投入3000台。

GoShare新事業總監姜家煒強調，Gogoro VIVA在靈巧、性能與安全性之間取得完美平衡，「都會的通勤，女性可以很快把這款車移動，它有一個輕巧的特性，讓比較擁擠的台北市，要找停車格也是相當容易的事情，前後都配備碟煞以及最先進的SBS同步煞車系統。Gogoro VIVA代表著加入GoShare，不再需要享受不好騎的車，而是一個更完整的騎乘體驗。」

使用GoShare App，3分鐘就能完成註冊，要預約車輛，一鍵就能開啟尋車服務，24 小時隨訂隨還，還可以在介面中搜尋GoStation電池交換站，隨時換電也不用怕。談及GoShare進軍台北的初衷，姜家煒說：「台北共有超過兩百萬人口， 每天在這邊工作，還不包含這個新北進來的，透過這樣子新的服務帶進來台北市，讓民眾可以搭大眾運輸進來台北市在第一哩或最後一哩的時候使用GoShare。」

GoShare喊出前十天送出總價值超過1000萬的騎乘金優惠和超值好康，包括上線首三日 (10月21日～10月23日)限定Gogoro VIVA車款前15分鐘免費、上線首五日 (10月21日～10月25日)不定時發放10萬線上騎乘金彩蛋、連續十日開廂驚喜好禮，服務範圍內全車款起跳價，前6分鐘免費更加碼延長至11月30日。GoShare攻進台北，也讓台北的共享藍圖更進一步。

遲早攪到隨街都係電單車

一個城市過多電單車比人極到落後感覺
根本側面說明公共運輸設計幾咁失敗

台北市交通更亂
交通意外更多